[GetWellSoonBoss] 巴塞隆拿球迷討論區 (296)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇫🇷 Jean-Clair Todibo
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇳🇱 Jasper Cillessen
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - ??????????
17 - 🇨🇴 Jeison Murillo
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇬🇭 Kevin-Prince Boateng
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇪🇸 Carles Aleñá
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇧🇪 Thomas Vermaelen
25 - ??????????

Barça B
Manager - 🇪🇸 Xavi García Pimienta
GK - 🇲🇪 Lazar Carević
GK - 🇪🇸 Jokin Ezkieta (Vice-Captain, 31)
GK - 🇪🇸 Iñaki Peña (30)
DF - 🇺🇾 Ronald Araújo
DF - 🇪🇸 Chumi
DF - 🇪🇸 Jorge Cuenca (33)
DF - 🇸🇳 Moussa Wagué
DF - 🇪🇸 Óscar Mingueza
DF - 🇪🇸 Marc Cucurella
DF - 🇪🇸 Guillem Jaime
DF - 🇪🇸 Juan Miranda (27)
DF - 🇪🇸 Mateu Morey (From Juvenil A)
MF - 🇪🇸 Oriol Busquets (3rd Captain, 35)
MF - 🇪🇸 Álex Collado (34)
MF - 🇬🇧 Marcus McGuane
MF - 🇪🇸 Monchu (4th Captain, 32)
MF - 🇪🇸 Riqui Puig (28)
MF - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
MF - 🇪🇸 Carles Pérez
MF - 🇪🇸 Kike Saveiro
MF - 🇨🇦 Ballou Tabla
MF - 🇪🇸 Alejandro Orellana (From Juvenil A)
FW - 🇪🇸 Rafa Mújica
FW - 🇪🇸 Abel Ruiz (29)
FW - 🇻🇪 Alejandro Marqués (From Juvenil A)

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

Lm

安蛇

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

lm

樓上好能25

冇安蛇那有今天的68

支持碎右用條命換安蛇平安

義犬必須報恩
去4吧碎油佬

唔挽留了

原來安蛇缺席左好耐
一直無出黎

巴區多25

血癌擴散得好快

拎碎油佬做祭品
去死吧碎油佬

Gchi

咁突然嘅

get well soon安蛇

我願意用右閘所有分身條性命黎換取安sir身體健康

戰術安

安蛇保重

召喚迷安黨

唔怪得前排國際賽期無帶隊踢歐國外

年年都北京電視機

點解會咁

Lm
安蛇

咁突然

安蛇加油

用埋你祭天黎換取身體健康

希望安蛇保重

雖然話過唔值錢 但係都好過冇

今晚squad list

🎙[MD] | Coutinho: "It would be nice to play next to Neymar in Europe.

Default無問題
橫掂仲有十日八日先踢猁狗

Go psg la diu

只要華dee肯打利前個兩場全輪換 其他事撚但

why not 25 back

西班牙都係next to法國in Europe

笑撚死

sane依D黑人養唔熟的

上條:所有nigga都係養唔熟

丹比利25高爹dee 遲早25華dee啦

成班無個好人

屌你我地左sane右dem大打tapin足球

又曼對熱

做乜無啦啦放閃

哥狗用正選黎留住根度簡?

昆鳩佢

屌...人地米7真係頂得入

咁快入波

曼城條性感後防

真係好靚

今次哥帥應該會盡情發洩

好想瘋狂同佢做愛

點解外國人特別靚

bwa好撚勁

阿根廷龍門

KDB又傷⋯

今晚對蘇斯達會出咩陣

今場同周中CHUR埋佢
下個禮拜個場先輪換

總之R連前一場輪換就岩ga la

仲好，兩隊打和
同利打足咁多場仲爭一分
利都係無得放鬆

贏咗先係多一分啵

兩場全換
換兩三個人贏埋艾拉維斯 利雲特嗰場抖美斯嗰班老坑都夠啦
贏曬呢三場贏左西甲先好士氣啲
馬會分分鐘失分比華倫西亞

佢又racist 唔好理佢

其實美斯老婆真係幾得
真係唔怪得生三件

Default最好
我想睇美斯

你仲係巴塞?

我都幾肯定呢張相係佢老母叫佢po

佢老婆嗌佢個仔攞老豆部手機post的

馬體今場已經可以失分
無dc無電話佬

真係搵啱個男人
成世衣食無憂

最好失曬3分

廿四號先返到香港

連睇兩場
好葡萄

大脾撻漬係咩嚟

我都想睇美斯

所以咪和，和波加一分
同利記打足咁多場仲爭一分

我都覺有問題
一來美斯唔似依種性格（無啦啦放閃）
二來上面打英文？

我相信拍過拖嘅男人都試過條囡叫你影張懶係求其影但好靚嘅相，仲要po上網

想美斯後備抖下
雖然都想睇

巴都唔用翼來傳中

我地幾時先有overlap攻睇

咁sterling又俾哥帥養熟
國籍一英一德添

Sor i mean兩場打利前既聯賽

我係支持今晚同下一場都default

同意

馬琴哭能左

贏左聯賽之後就場場出

7月見

贏咗先係啵ching 鏝城原本打多場

猁先係打多場嗰隊喎好似

而家利又要繼續default
華dee識做啦

垃素又打假波?

希望利打歐聯前場場聯賽都贏唔好失聯賽希望

隻杯美隊老婆都係got fans

利記加油 牠們是要全勝奪亞的

得翻3場，鏝想失分都難了

唔係4場咩

係時候報恩哥帥 chur爆利狗兩場歐聯

Sorry 我潛意識當已經贏左曼聯，我錯

keep住而家咁就得 最緊要佢聯賽唔好輸 咁聯賽無得放鬆
歐聯不嬲點都會出力啦 唔通4強出後備

講起英超隊諗起上個月呢到有人吹到鏝拎硬歐聯
巴塞0勝算 忍唔住笑

佢而家差一分踢到最後一場都有希望 無可能留力

哥狗D鳩斬足球 搵阿古路去頂波

至少啱一半
巴係0勝算

輸都不會放棄咁on9啦，
得翻個幾場，都努力左成季實搏埋佢，直到曼城提早奪冠為止。係高普角度點知曼城會不會下場就失手

所以打我地之前佢實無得放鬆
只會係等37/38輪先有機會棄

佢地又真係頂得下先好笑
個個都咁細粒

安
有冇話第幾期

Eibar頂住呀

和既機會大了

咪能燈

好緊張

希望CuCu入波幫下手

咪撚on9，咁撚迷信覺得真係會影響到

有排都未踢完
同埋馬體會好撚硬淨
之前好多個禮拜都係臨尾入返球

仲有15分鐘

今場下體冇電話佬

下體和 加今晚拎三分 就穩了

其實馬體會都放棄左嫁啦
聯賽真係拎硬 唔好咁執著早拎遲拎
最重要係打利之前個場一定要輪換

頂

屌

唉

完

你on9架?馬體會放棄左?

我諗就算施蒙尼，係呢一刻哪怕贏多場，佢都唔會覺得自己會拎到西甲

屌下體又係臨尾入一球一比零

唔覺還唔覺，放棄還放棄
其他輸曬得返聯賽數字上仲有機會 放乜棄？

樓上話燈嗰位ching 真係寧可信其有

根本燈唔燈都好，馬體會一路都好硬淨

是但啦

你睇返佢地前幾場對巴個種態度
6分波都可以唔攻唔守 好似讓半臂咁
同埋施蒙尼一早教到無曬火啦 曬氣

講錯自膠
如果鏝頭先和係變利贏緊一分wo
鏝贏先係吊住利狗一分
有咩問題?

打少個之前同我地對攻喎

要幾on9先會講得出放棄聯賽

第2就係第2,第3就係第3,唔好咁撚on9成日覺得除左冠軍,其他排名冇分別啦

得失球利輸八粒 到時真係咁就得翻三場比佢追
邊有可能仲要唔係入八粒 係入多鏝八粒啵

好似黎緊可能改制嘅焦急盃聯賽第二都有份踢

9唔搭8 都唔你up乜尻

今晚睇唔到la, 希望聽日一朝早見到有好消息

咁其實第12同第13都有分別，但又好難相信會有兩隊波特登去爭第12同第13名囉

本身冇睇名,原來你就係話馬體會放棄聯賽果個on9仔,連基本閱讀文字能力都冇

由頭到尾都係講緊聯賽冠軍啊 講乜野第二第三啊
會員名同個球員一樣係智障

其實馬體會追唔到就固然 冇咩可能
但係都冇可能放棄 馬體單線作戰 唔通拎唔到冠就提早放假hea踢咩

病咗好week 今晚要做fake bra
希望聽朝有好消息

bengor保重

蛆狗

我30年紫百合球迷

利申: 真bra場場睇

今晚又係閪時間

又燈中
今晚撐皇蘇？

我110年皇蘇迷

無即討

2點開

留名先

真心求教
想俾另一半驚喜
計劃買飛睇7月27號場巴塞對神戶勝利船
上埋神戶官網睇埋
都唔係好明點買
係咪要買咗季飛先買得
有無巴打可以教教路

再見了utt

Detail?

蛆八連意甲

尻up

牙朗登基

休影帝！丹正選！

挑戰成功
利害了我的朗

utt下季仲搶唔搶得番個正選位

終於見到丹正選，呢場練返個態先
出丹打利記>古

下季就唔係到了條niggar

條nigaar都未傷好 點樣搶正選

呢世都唔會好

最on9 係高薪，快啲送走買de ligt 好過

[推到完場] 巴塞隆拿 對 皇家蘇斯達

jack to 2 kai

懶叻踢得咁好 再加有機會買到DE LIGT
umtiti雖然以前覺得好勁 但而家要拎番正選位應該難d
華dee份人 除非佢有機會上陣個場即刻有好表現
如果唔係都唔洗諗住拎番正選

等開波

之前以為wa dee會係睇地位 睇轉會費用人個d
點知佢重用牙花 utt好返照出拎叻 之前雪dem古 由棄av都重用佢做中場十二人
其實佢用人係ok 係成日打雞隊default姐

下禮拜3作客艾拉維斯都幾危下
希望頂埋佢咁再下場就有得抖

我朗做乜9

Henry絕技

fake曬 識條鐵咩你

艾拉呢排成日賣分 唔差在呢場啦

1m1分 比夠3m

Suarez

條友真係淨係識越位

對利雲特唔該唔好出

下下場就一定要輪休啦，兩場歐戰之間個場最好都有得抖

下場其實輪唔輪好，就算唔輪都仲有成個星期休息

比我係華dee，下輪西甲會繼續搶分，之後兩輪西甲大輪換專心歐戰
咁樣最worse case無晒輪換個兩場，都仲lead3分

對Alaves搏埋咪可以抖

睇到兩球入波都係後衛包辦+終於入角球
感覺好怪

下場贏艾拉 + 華西收下體皮就搞掂

得返5場聯賽
贏其中2場夠做

支持柏利祖

安蛇單料流ga吓話
冇新聞講ge?

下場贏埋佢
之後d聯賽可以hea
4場贏1場就得

好事黎

仲要呢個情況前提係馬體要全勝

其實首合回 兩隊體力應該差唔多 就算華dee肯全輪換 關鍵係次回合前個場

佢肯換肯定係巴塞體力好d 點會差唔多

因為利記首回合前都係得兩場聯賽 打埋都有成個星期休息
我地係三場 當最尾個場輪換 都係一個星期

佢地27號有場

自膠
記錯左日子

認同 下場全力贏 之後歐聯前一場輪換

1%機會就係1%機會
照佢地咁講,當年對psg落後4球都冇乜可能反杯啦,次回合直接投降咪得囉

馬體條防線琴晚漏晒水,伊巴輸自己柒 ,幾個黃金機會炒晒

當然Griez停賽都關事,靠Morata真係食得屎

但士氣都出問題啦
Saul屌點解加電話佬人工唔加佢，有離心
costa波都射埋，Simeone直頭屌佢想離隊都ok

當堂覺得Conte用txt屌走佢係正確做法

艾巴都幾型

Costa 唔係停賽咩

就係停賽後
連球會操練都射波

究竟電話佬會唔會走呢

獌可能要

懶到咁呀
一啲專業操守都無

明顯想離隊

出聲咪得囉, 最憎人搞埋啲咁既小動作

可能出過聲呢
得球會同佢知
無謂亂批評

走就走啦屌

問題唔係第一次
車仔時同conte不和，之後收尾半年番巴西hea到完約free contract入下體
而家又黎不和

衰d講句，下體同獌都攞唔到聯賽冠軍
不如去psg, 包有法甲又高人工

咁不如去支那
球壇有幾多奧斯卡
唔係個個都淨係想為人工

窮巴西仔多數為錢
hulk, oscar, paulinho
gaitan 已經響老美揾食
連carrasco都想著草，係得中超巴西兵食得咸魚抵得渴，可見佢地巴西d親友幾撚窮

邊有得比
歐聯淘汰賽 一兩場過咩事都有可能發生
馬體要贏巴塞要連輸幾場又要自己keep唔失分 難好多

不過佢地都無野爭la, 除左每場踢好佢其實佢地都無野好做

所以我冇話會hea踢 但真係冇得追
巴連輸幾場聯賽加馬體keep住無失分真係難過反cup psg 4-0

利記勝利11人 仲要出盡力踢聯賽

都唔好輕敵

如果鏝輸一場，利和一場，到時同分仲好睇，場場出盡奶力擦入波

我親眼目睹仲奇妙無諗過入角球
臨完半場仲要好多人早啲行出去食煙屙尿買野食
我都爭啲睇唔到

你係高普會想拎咩多啲先

搏盡無悔 雙綠崩潰

利記黎緊英超對嗰幾隊都係降班隊
用半力都贏啦，與其要人地打得差
倒不如打好啲，華維迪進取啲首回合炒半打
次回合唔信利記有能力cup到啦

職業運動員點會放棄呀,有機會就要爭取架啦

即使唔講榮譽,講亞軍季軍,獎金收入都唔同啦

入到兩球 對面無波入應該夠曬

見到英超最後一輪利要對狼隊
唔通

對面係大衛雷斯既話就有可能

so 9 應該係luiz 通渠指定客戶

好難講 猁打弱隊不嬲都好有驚喜

高層壓力 一定係英超 歐聯佢地大把 英超就

咩free contract ，馬體真金白銀買佢返黎架

今年列強全部自爆晒，呢個四強名單，咁都贏不到真係無野好講

我對自己隊波有信心

真
已經半隻腳入哂4冠
唔生性就係咁先

華蛇唔生性就係咁先

你地信念不足 先會輸波

半打？你估對psg咩

隻歐聯同隻歐洲超級盃，基本係打孖黎
有就一齊有，無就一齊無

仲有隻世冠盃

首回合一定要去嘅
畢竟係主場
其實就算打羅馬首回合都係攻 仲贏4-1添
雖然有兩個老烏碌碌地

但你話猁物浦半力都夠贏就唔係好同意
英超啲廢隊同強隊差距真係無西甲咁大

華狗對艾拉維斯對利雲特再default
中間作客切柒達都可以重施故技對Huesca嗰場咁全後備B隊都玩埋
利物浦肯定無呢個空間先

y?

好喜歡牠

Messi: "Without me, Barça will be the same. Without Barça, I would be nothing."

🔊 Ter stegen: "When i retire, I have to look for a team that doesn't play the UCL" (to escape from Messi)

🗣 Espanyol?

🔊 "No, surely not"

🗣 You have said a team that does not play UCL

🔊 "Yeah, but I'm not going to play there for nothing"

美迷: "Without Barca, Messi will be the same.
Without Messi, Barca will be nothing."

咁能搶口

邊個弱智記者

好能好笑

無巴塞，美斯一早做侏儒

More than a club

美斯一早還清有突

就係加泰獨立

佢覺得未就未

巴塞改變佢一生 佢亦幫巴塞變地上最強 打和啦

已經冇出球王ag
最聯咁都贏唔到

49000仲廢過皇蘇你想點
得罪講句，巴都唔係用全力
都炒49000 三粒，獌狗真心廢

愛華頓半場已經做到美斯做到嘅野

最衰巴塞唔打燒味足球，如果唔係迪迪仔真係無咩可能無位踢，佢斬波真係幾勁

話能左班黑鬼信唔過架啦 你睇下最聯

閪維爾果場係打架定踢波
8黃1紅

不嬲打假波架啦

作客真係閪到

兩隊爭歐聯位爭到打架
9張黃

力丁力

迪迪尼

Digne

回家吧迪尼

活在艾巴陰影下既男人

皇蘇真係勁過49000

疤真係廢過愛華頓

psg 16強究竟食左咩屎

愛華頓>>>>疤狗

愛華頓踢得仲好過我地

呢隊垃圾年年係歐聯都柒架啦有咩出奇

泥馬

4-0

PSG呢隊垃圾 領先4粒都反輸比疤
不值一提，買幾多人都只係山寨王

曼連又比人屠了

蘇帥話，你地愈係屌我，我就愈輸得多比你睇

金錢足球可以有幾勁
買一堆勁人返黎夾唔到仲衰過用一班夾到既普通球員
如果靠買一兩個頂級球星個人能力就贏到歐聯
有美斯既巴一早十幾連霸歐聯

Digne勁到

Digne好撚勁

疤狗贏到獌唔好以為真係自己勁

其實贏唔到就真係潛一世都扺

巴塞180分鐘先做到嘅事
ag 90分鐘搞掂

摩佬用依班垃圾攞第2 仲有霸氣盃真係好能勁

拖肥重有4個月時間尋找迪尼的接任人

489 180min 4-0 49000
拖肥 90min 4-0 49000
所以 拖肥>489>49000

笑到仆街

拖肥>489>49000>鈀

利記都開波
繼續勝利11人

冇fabinho 定佢不嬲唔係正選

好似係正選黎

其實點解話利勝利11人？
我見佢地中場周不時都有唔同組合
Wxxxxdum 基達 神軒 Fabinho Milner
近來上陣時間都好平均 係lalala少啲

除左中間3個 其他位default
利記波好似唔多經中場去

我覺得唔係領隊問題 呢隊獌邊個教都一樣 心態好比psg 25拍得住軌

神軒係季尾先開始出
解放佢d進攻能力，klopp都耍冧話用遲左

利記玩開兩邊overlap

要贏啊利

我地條右路 美隊不嬲唔回防
Semedo屌唔屌得住mane加隻左閘

妓都輸緊
3-6位無變過
睇黎今年英超仲有更勁既聯賽，得利同shitty

利記d反擊真係好快

其實 只要美斯唔好入中路 企住係邊 mane都唔敢壓咁上啦 一隻閘撚防到美斯咩 隻翼冇權唔拉後回防
最緊要出埋丹 沙拿都要幫埋回防呀

華狗唔針對部署既話肯定比人打反擊打到傻

不嬲話撚左食硬
係得呢到一部分驚姐 利昂驚到曼聯
不過聯賽唔等於歐聯ge 睇皇馬就知

489呢三年柒過好多次，驚都正常啦
疤柒起上黎可以反輸羅馬3粒

Benzma又2球

追平so9入球了

差3球就佢個人係皇馬入球記錄

小明個位都要搵人包下
佢一上去成條左路空到笑

發達了

卡城護級如果守到1分，利黎緊兩場英超都必須搏命了

清 一燈就失架啦

玩撚完了

賭仔真係特別迷信

佢呢場贏都要搏命架啦

關乜事姐 依場贏唔到 佢地已經奪冠無望啦

戴埋帽

賤種真核

請大家對比下賓斯馬同戴巴拿呢兩季表現

依加咩意思先？

屌利記要贏啊

為了專心英超的賽事！

好波

一講完就入左

停賽啊ching

如果利曼都贏曬 95分亞軍都幾慘

收到風渣sir會報恩 砌低光頭佬

利記繼續咬住

留意到隔離打包包 個jack2都推唔過15版
啲賤種迷去嗮邊

轉曬軚捧我蛆慶祝緊意甲奪冠

有無人知喺西班牙唔見passport要點做
利申唔係我 係親戚

是但啦 歐洲金靴美斯都五隻啦

真係燥 好想美斯拎 金球加分位

依家差幾多球

包皮好似仲有7/8場打

而家應該平排？

咁快追到平排

啱啱睇包皮30球
仲有6場比佢踢，當佢叻仔既咪比盡40球完季

不過Messi 可能穩冠後專心備戰美洲盃

5輪，法甲6輪

美斯都攞夠神射手
攞歐聯+美洲盃等金球獎仲實際

哇原來多仔都係差拜仁一分paco 有冇機拎德甲

法甲唔係同西甲都淨低5輪咋咩？大家都踢左33場聯賽

獌輸到咁 來季會唔會大換血 汁隻martial都好喎

第二個malcom

又martial 之前連lkk都有人想要
咪痴線啦 唔撚要呀

冇可能對利物浦之前唔輪啦

金乜靴 足球上帝美洲盃顯下靈 登基啦

盧卡古打下左閘 出波 守角球空門都可以既

旨意班阿甲仔 含得啦

賣umtiti俾佢地重建啦

華dee家陣係鍛煉緊美斯 遲下場場出9隻工兵夾美斯 個個睇住佢中場自己爆入去

應該好過拉舒服喎 買來打正前

曼聯唔能差在養多隻50k黑人啦 又同普巴fd底

咪能癲啦 曼聯班黑鬼件件都鬼黎

嚴選球壇高水準陣容

你啱，我自膠

Barça will look to extend Arturo Vidal's contract by a year as a result of his great performances.

⏳ This means he'd have 3 years left with Barça after this summer, instead of the initially agreed upon 2.

[SPORT, 🥇]
好還好 洗唔洗一年就加人工
同埋咁老

聽住先
so9之前傳加人工咪又冇左回事
個board都知人工爆哂 點加

差3球其實都好近.

2005年拉子

認唔到

維京人..

成個金毛獅王咁

新果套支那屠龍記應該搵佢客串ma..

今次十卜ching
獌狗都咁多人吼

原來冇lm

你睇下你幾咁on9

針插龜頭la..

你睇下個碎油幾咁on9

xxx4強入到？

25

When you hear someone say Cristiano is better than Messi

When you see drunk rb calls spring again

原來三隊升班馬（華拉度列、侯爾斯卡、華歷簡奴）都返返去降班區

都幾有趣三隊一齊升降機

古

我地喺即討屌就算啦
現埸 點都唔撚會boo自己隊波嘅球員
唔係同蝗迷有咩分別

想問下依家差幾多分拎西甲？

6

我之前都想講
但睇真d 條友公廁來 所有大班星都follow加like

*球星

佢係未來隊長黎 咪咁話佢

艾法美路：碧基好型仔！

【Now Sports-體育】今季加盟巴塞隆拿的巴西中場艾法美路在經歷適應期之後，打出一場又一場的出色表現，近日他說起對巴塞的印象，得出「碧基好型！美斯好勁！」兩個重點。

艾法美路（Arthur Melo）今季新加盟西甲班霸巴塞隆拿，在球隊很大機會奪得西甲冠軍與打入歐聯4強中扮演一個重要的角色。在接受老家報章訪問時，他感謝每位助他融入球隊的隊友。

這位巴西中場說：「碧基十分型仔！他又高大又型仔，每一日都好像婚禮的新郎般出現。他是平易近人的人，也喜愛與我及每個球員開玩笑。」

說罷這位中堅，艾法美路也談到今季表現繼續像個外星人的前鋒美斯，但讚賞的不是球技那麼簡單，而是場外的優點，「美斯場內場外都是一個極度出色的球員，是更衣室中的領導者。他對足球的看法與眾不同，是一個極度出色的人，喜愛與每位球員聊天，直至今天，我也會為與美斯聊天而感到驚喜。」

大家庭巴塞 全隊冇架子

識玩 刷定主席鞋 大把世界

佢咁有實力，點都大把世界

緊唔是啦 巴西仔好多都心術不正 日日叫雞呃糧的

屌你歧視完黑鬼而家又屌巴西龜

又要我重覆一次嗰日
我前面嗰行條老坑都吹bb噓得古天奴勁大聲
嘈到比隔離位屌柒佢

不過龍門位後面嗰班成日唱歌支持佢

掌聲多定噓聲多

點解de ligt無哂消息嘅

其實都係掌聲多嘅

傳同阿積士傾掂晒
巴啲隨隊記者都話簽左
同拉奧拿都傾得幾順利
不過打入四強就唔傾住

慢慢黎啦
咁心急

季都未完

無歧視 事實黎 成班巴西仔放工就去屌閪

你葡萄人哋有得屌閪牙？

靜啦a09

屌緊閪覆你

你學巴西仔叫愛滋雞?

我已經除定褲

黎到著幾號

23
time to say goodbye

4 或者5
23俾todibo

當拉影死㗎？

拉分分鐘會賣

係時候同世一摩去國米復興意甲了

笑死上條巴次次都racist

你地班左膠最鍾意屈人racist

we born to racist

布斯基斯或轉戰美職投靠碧咸

影都可能走

上場布斯未出
中後場連接係冇咁順暢

留多一兩季啦

拉子有得抖
華美子傷瘉

輪住抖拉影
迷華了

起碼2020夏天先會放佢走嘅

今年如果拎國王歐聯，大家收不收貨

三冠都好似叫緊糊

最唔可能跌嘅就係西甲
反而國王都有機會失俾華西

贏到皇者利再講

華dee default對高普default
前者都輪換, 希望體力夠打痢

點止

嚟緊又話會續 Vidal
又買咗 De Jong
咁中場仲可以點分配時間
拉影艾維迪 Alena Puig

puig咪玩鳩人啦

拉可能去蛆，影可能去老美

會方要諗借唔借佢出去。
如果行Alena路線，佢應該要多1/2季先喺一隊有位，但繼續要佢打西乙b又可能會嘥料。
如果外借，可能有西甲中下游要，但驚學壞手勢。

賣中場真核傻的嗎

南美盃100%

美斯0%
SO9 30%
Arthur, Malcom, 細佬 70%

信個個=on9

好明顯係山神三奪美洲盃啦

我地都有維度可以拎

卡塔爾單一年度拎兩個洲際冠軍

Qatar
沙維又然

賣條龍骨俾美職隊 我就唔信啦

賣美斯買拉輸福突

唔好咁, 一日未打都仲有機會拎既

Messi. 0.1%

開個美斯無入波 戴巴拿carry比佢

唔拘，躺冠好過無冠

2連美洲盃登基

好！

我覺得應該似alena咁 上一隊打一季後備先 打唔起先借走啦 打得起就慢慢上 而唔係一黎就借走先 佢今季上一隊打左一兩場都證明自己打雞隊 打國王盃 係幾sharp
打一兩季a隊 唔撚掂咪賣 仲差d先借 打得起打12人慢慢坐穩就最好 唔好一黎就賣走 近年冇一個收返黎嘅係打得返 最好已經係細佬

華dee會咁順攤？
拉影維 forever

明明牙套仲踢得多過維度

但 Arthur 60mins forever 真係好慘
下季可能到 De Jong 60 mins forever too

Arthur係唔夠氣先60分鐘換走

有咩咁慘？佢冇氣又關人事？

de jong,荷甲間中都後上做番生個波
體能應該ok d啩

借d倚屌華狗default啫

屈老坑戰術442 3件老坑鐵膽

但下年來埋de jong
本身已經有alena vidal打後備 驚佢機會少過malcom

vidal 仲有拉子唔走都係後備啦

所以ajax咁好死拆骨都係因為巴借兵去荷甲操起

有啲賽事真係明顯無咁辛苦 但佢都依然係第一個出返嚟
我意思係指華dee換人一定搵佢落手啫

如果放去ajax反而冇咁驚打唔起
下年正選 arthur de jong 影帝
後備有拉維alena
puig 機會實唔多

無計，puig借出去仲好
仲未計傷追人rafinha

留意到華dee都係幾個原因換佢
見到對手縮後擺大巴e.g. 馬體會嗰場
贏緊，想防守
要4前鋒進攻

我寧願借alena 佢更需要上陣
拉維點都走一個 同埋個人真係幾中意puig 想睇佢繼續打巴塞多d

Ajax同巴不嬲都fd底打法又似 又唔驚因為追成績而改打法 借去中游都驚打強隊或護級玩死守會唔出

去同球王ag匯合 做第一隊踢英超既西甲球隊

唔好傻啦 呢d買翻黎ge星就算廢點都會比佢出
機會少ge會係alena同vidal

我指 puig

puig去西甲/阿積士感受下頂級聯賽先

【Now Sports-體育】荷蘭中場新星法蘭基迪莊下季將以天價轉投巴塞隆拿，為隊中帶來一片新景象，但中場老大哥布斯基斯，在訪問中表示不想做「二佬」，更有指這位防守中場將投美職聯新球會國際邁亞密。

荷蘭中場新星法蘭基迪莊的加盟，令到剛剛選擇與母會續約的防守中場布斯基斯（Sergio Busquets）感到位置被威脅，這個中場位置已多年沒被動搖，而布斯基斯也在訪問中指自己「不會在一支效力20年的球隊成為『二佬』」。

「我會在身體沒法再支撐自己的表現時，才去想我的人生方向，」布斯基斯續說，「當我沒有熱情時，我會抽身出來，然後會以一種光榮引退與為球會付出多年的感覺離開，皆因未來難以預測。」

當這位球隊「夢三」老臣子談到未來時，美職將會是其中一個落腳點，「我是一個美國的球迷，他們足球發展一日千里，美職的踢法與聯賽系統與我們不同，這點都令我驚訝不少。」據西班牙媒體報道，有傳這位西班牙傳奇防守中場有意加盟由名將碧咸所創立的新球會國際邁亞密，在2020年將成功加入的國際邁亞密，有意將不少名將，包括把美斯收歸旗下。

無時無刻都拎住杯瑪黛茶

Alena呢半季穩定有後備上陣機會，如果下年華仲教緊，佢嘅順位一定前過Puig，Alena都等咗幾季，冇咩理由依家借走下嘛

alena舊年都bench咗年 邊有咁快上到位

影帝似慢慢俾de jong取代 de jong頭一季應該打住cm 後再轉換去cdm
又或者 o. Busquets 上到位

我都覺 alena實力已經夠 返面puig去到都未必有位 想睇前者快d進步

青訓明日之星
Alena
Puig
O. Busquets

有左arthur de jong 佢地
而三個要上位都唔知等到幾時

alena puig o.契仔
呢幾個就好好似以前既b隊仔(埃及辛度屌老虎甚至早d既羅拔圖巴查)咁
上唔上到位好睇班正選

青訓還青訓 勁還勁 唔係個個都似68咁好彩有閘打

當年大佬又撞正如日中天既沙白影
仲有隻法比頂住
個情況同依家幾似
上面艾拉影維再有個迪

安蛇係咪仲未有正式新聞講佢患病？

法比都要打前

始終覺得puig暫時上限唔高
要有令人刮目相看嘅進步要夠班打巴塞正選中場
唔借出去佢難有機會成長

羅拔圖係好撚奇蹟
踢中場個個都用沙白做標準話佢廢有價好賣
點知沙維一走+突然右閘冇人就好似開竅咁
雖然唔可以話最強之一但都叫做實用

我們不配有68

借仲要人地肯用真係唔易搵
cucu同cardona已經一個天一個地

打到今時今日雖然唔係話好撚勁 但至少佢係帶到d元素畀隊波而其他巴塞中場冇嘅

始終都想要個派牌中場

佢推進幾撚勁 雖然速度唔快但有腦

絕殺賤種同6:1已經夠佢講成世

以前大佬都話可以等接班
但arthur de jong alena puig 小影帝 五條友年齡總要差唔多 如果個個都打得起 都點都要犧牲其中一兩個

以閘黎講好撚過同鄉阿朗素

爆兩爆就帶生左個波，de jong都有咁既能力

岩先先睇完de jong highlight又真係幾似

大力神
不過巴依家唔需要佢
睇黎過賤種 得返一年約

咪能傻 佢上限高過alena 甚至arthur
而家要佢立即正選咩？留低冇權進步？
下下一定要借出去先成長？
咁沙影白美柏係點上位
就係要俾機會佢係隊中證明自己有料
Ag diulofu夠係出面證明過自己
Puig今季上到一隊對住班西甲下游都夠打 kill pass 分波都做到 反而alena感覺打得仲唔夠放 就真係要出下去打下核心build up返信心同放膽去造波

而家呢到好似講到留低=一定冇機會
借走先會進步咁

最緊要係帶完唔失波，你叫而家既影帝爆一段都扯哈啦

學鹿清話齋，依家美斯係M I X三位一體

DeJong(左閘)？

影 都叫好好架喇
deligt睇精華都唔錯
下下沙維標準個個都係垃圾

dejong 自膠

影帝從來都唔係帶波類
佢只係原地擺脫 同埋反搶到個下放直線
覺得而家巴塞中場唔係欠直線 係欠帶波型
如果中間有個帶到下波 過到對面第一沉防線ge
等美斯唔洗下下翻中場自己發起攻勢 可以係禁區頂位拎到波 直接面對對面後衛 呢d情況入波對美斯黎講真係話咁易

係驚Puig繼續打西乙b嘥料啫，如果佢肯留，好似之前Alena咁AB隊兩邊走，我覺得ok

至季又有幾多時間比到佢
上面個個都國家隊級中場
又有Alena同佢爭
你想咩時間出佢
又打國王杯32強季尾先出?
定係一開頭打榜尾
陣間又甩碌就話佢冇料?
上2場打韋斯卡Alena已經比人屌到地底泥啦

醉右真係好能奇蹟 當年特驚阿祖lord一齊傷曬 逼住搵人頂閘位 就幾場mvp
之後舊av 杯麵都踢佢唔郁 係今季先分到下 但68都仲係排先
d推進同埋12真係一推就生

大家已經諗到咁長遠

我眼光仲停留係四強戰

沙/白因為痴住deco上位，之後賣埋deco
影因為耶耶唔聽話成日後上俾哥帥賣就上位
美因為要頂古利
柏就接亨利
真係咁0岩青訓有人位換位，同巴當年真係無響window成日大出手，最多都係一兩個位補番，e. g. 伊巴， alves, villa. 中場架構接近不變

但而家係中場架構都要outsource, 拉，arthur, de jong, 古，咁變相係咪縮窄左青訓既上位空間先

長遠都係睇好杯麵做正選
醉右樣樣都識d但無樣top
依家就係睇杯麵幾時成才

青訓icon，未來隊長

夏世三
大力神
傾
伊卡迪

賤種起碼簽名到2個

杯麵次次去到final third都唔知要做咩咁
同埋決定好慢下
希望佢成才啦

唔講咁多，簽埋普巴、包皮重組六條煙啦

影帝有小白同佢帶生，沙維都話好多時唔知點俾波就會俾小白
諗起小白既la croqueta真係成地精

傾同icardi真心麻煩
一個傷開一個屎忽鬼

icardi依家變左國米過街老鼠

揾著個老婆做經理人
好聽就女人，唔好聽就累人

條女都係勾返黎

lcardi簡直係la masia之恥

續Vidal都唔知做乜9,人工高版基達,是但去中下游執件黑腸都做到佢做ge野,反正都係鳩撞鳩推鳩foul ,做美斯第3隻腳

另外拿拿聲清走Umtiti同華美倫

我無得睇三位一體啦佢地作客呀
我今晚飛

下佢好撚勁wo
續約我諗都係廢事佢完約free走姐

VIDAL真係唔係是但搵件力架做得到佢嘅野

可能吹呢啲風逼拉狗走
華美子完約 utt應該都係吹風逼佢走
之前冇操一日話佢傷到完季 點知轉頭入返比賽名單

佢除左傳波唔穩之外都無乜問題

球壇只有一隻拉狗

係lo....巴都冇個做掃波foul波ge......
點會同基達一樣啊

vidal好撚重要係而家隊巴塞到

佢d反搶勁撚到

Vidal反搶而家都仲係世界top class

佢當打果陣世界頭三boxtobox
要乜有乜

全盛vidal係有埋進攻既kante嚟
如果佢全盛期踢英超神早比人捧做世一中場 點輪到kante威

kante幫李城攞英超都算係mission impossible黎既，當時真係無人估到

VIDAL都有人話廢 仲要話是但搵件都做到
cls

維度同牙保先係華狗最中意嗰類

新キャプテン： アンドレス イニエスタ選手
副キャプテン： 西大伍選手、山口蛍選手

New Captain/Primer capitán: Andres Iniesta
Co-captains/Co-capitanes: Daigo Nishi & Hotaru Yamaguchi

王子收左皮

係 果時阿保返中超佢都好執意搵一個打仔中場返黎

vidal點廢法
諗下曼聯買幾多人都解放唔到pogba
vidal一個搞撚掂，唔收你三工直頭唔話得啦

其實係任何一隊都要有哩種dirty work中場

最緊要係可以上場打狗

都唔係vidal一個既
祖當年條中場 pirlo vidal machisio 三個加埋先解放普巴
法國就kante matuidi 電話佬

希望今晚贏波 馬體輸波
提早封王 專心r聯

之前巴接近唔使係因為中前場一失波就逼搶，但而家個個都老就要有番makelele式中場

哥帥都知咩事所以係咁出費拿迪奴

都係既，派路依d真係逗住型中場喇

咁死撚得 下下都要有世界級中場先踢得好
咁撚貴買你番黎係要你帶住隊波
唔係要人帶住你先踢到呀
某人真係講得無錯:黑鬼真係信唔撚過

普巴去到賤種有機會返生

要人傍住有咩問題
拖舟都要搭件makelele先可以放心攻啦
唔通一隊波條中場淨係放一件世界級跟住搭幾件英冠料就得咩

態度閪已經係死罪啦
鐘意踢就上下力咁
唔鐘意踢就hea下hea下
咁樣搭幾多件勁中場都無用啦

咁又唔係咁講
施丹06年咩表現帶隊咁既法國都殺到入決賽，真係大師級表現壓撚哂場。

pogba響國家隊要咁多人逗住先識出下killer pass同控球真係完全唔合格，仲未計番到球會海鮮波，人地都就鳩你買哂球員解放你，pogba d表現都係唔穩定仲要加人工。 已經係無職業道德。 人地聖基亞前面成條性感後防去到而家先失波，成隊先得聖基亞有資格扭計加人工同要求轉隊友囉

哥隊都叫"咁既法國"
前henry ribery malouda trezeguet
中拖舟 makelele vieira 後唔記得
咁既陣都叫"咁既法國"

屌真係唔掂
亨利出名國家隊收皮，馬路達未打起，打得起時俾星座小王子雪
仲未計小組賽抽好簽對瑞士，南韓都和

亨利都叫絕殺巴西
小組係打得柒 但淘汰賽番哂生啦
法包個陣當年邊個唔撚驚先

06法國粒粒皆星踢出黎又係柒
14年嗰隊

事實就係本身拖舟都撚想玩嗰屆
但隊波就要佢發板

哥年吹得最大其實係巴西
乜鳩夢幻五重奏
世盃開始前班撚屌個個肥左幾斤先去打

06真係唔驚，得個名
唔係施丹做埋串連帶埋個波上前場
對巴西一早輸撚左

巴西果年根本就唔掂, 啲人老, 無核心無form, 純靠個人能力

法國果年根本就齊章, Henry 表現underrate la, 根本top class前鋒資素 (不過同佢係阿記表現真係差啲), 不過都係要靠zidane 先串得起成隊波, 但本身各位置其實都齊章

算係咁架喇，起碼破左上屆冠軍小組出局魔咒

vidal 拜仁 蛆仔主力黎架屌你 你用班死黑鬼頂佢

06 法個打法係閪分組賽但到淘汰賽會好難打果種

vidal唔係話解放山狗咩

國家隊囉

真是不要說vidal廢 他有美洲盃的

vidal未來之前 舊年轉會窗最聯咪話想買vidal解放山狗

2屆
佢仲要係中場主力核心

仲要佢14年吊打西班牙條中場

依家嘅Vidal係有時進攻嘅選擇怪少少
但反搶、掃蕩、體能、後上、打狗乜都齊
咁全能，邊度搵？

Vidal最勁嗰時你隊疤就喺歐聯決賽打佢
依家黎半養老算係咁啦

智利出產咁多個全能到仆街

佢先真係全能到仆街果個

拖舟可以咁踢都要有齊韋拉馬基里尼雙防中保護啦
仲有享利 列貝利都踢得好

嗰屆法國只係領隊戇鳩 正選三個中場比較老
其實一啲都唔弱
拖舟真係比某啲九十年代起睇波又識上網嘅球迷神化得太緊要
第三代球王都講得出

巴西佬個個心術不正顧住屌閪係咁

外國球評一般都好似無當佢係第三代球王

阿仙奴同法國踢法唔同
拖舟甚至係擠壓佢活動空間
喺法國嗰種佢又要做埋中鋒開路
所以先有咩唔識踢國家隊嘅睇法

屌啦 國家隊唔掂都係法國史上神射手呀

06法國肯撚定齊章過14阿根廷

呢個真

不過14阿根廷有個唔錯既領隊

14阿根廷都好齊嫁啦
但德國佬仲齊

中場, 後場始終差些少

唔齊唔緊要
唔可以再有豬隊友敗家
我憎希古恩憎撚到入骨

全能到仆街

咁又唔可以怪晒一個人既
美斯都有半單刀射失, 同埋成場波都有啲獨
唔好唔記得仲有個Palacio

坦白講，真正敗家個件叫palacio

El pipita呢啲真係怪佢唔落

不要提了
每次諗起又灰又扯火

他媽的, Palacio 果球我懷疑我落場都處理得好過佢

真心冇屌過西瓜
之前佢決定退出國家隊講哥段野真係
話咩後世只會記得佢啲單刀
其實冇人會夠佢地哩班有份打決賽有份miss餐士既傷心

中場今年有vidal arthur換下已經叫好左好多 下年仲有de jong
後場懶叻唔差啦 主席今年都踢得好
真係買到de ligt既話其實買多個前場準備頂so9就夠

Jovic係咪比賤種買左了

下年點都要買件正選料接班/拍住老鼠屎
utt長傷 murillo 華文員走
lenglet 點講好呢 今年係幾好 但點都係二線料 唔會祈望佢有carry級表現

希古恩最起碼入決賽前幾幫到手

其實呢句我係想覆番上面講14阿根廷但我又唔記得左quote

未，人地仲諗緊傾同icradi
等埋歐聯完應該會guk起條尾出價架喇

防守上真係無得彈，進攻推動較為遜色，都係要傳返畀美斯派牌。

依家巴塞就係咁，中場三個都係控球/防守為主，無小白嗰類識慢慢帶波上前，下下靠美斯返嚟
真心期待 De Jong 嘅活力可以改善到中場

其實我真係唔太想杯麵正選出賽，佢個人能力係有，進攻仲好勁添，但成條右路畀佢搞彎哂咁

Roberto 講唔上突出，但佢知道咩時候做啲咩動作，而唔係盲目做某樣嘢，最重要都係默契好太多

De Jong應該會逗深啲，希望牙套可以練多啲推進

依家中後場唔識運球，Arthur 有時都縮埋後去攞波，變相同前面三個隔成個半場
對面一迫就好易收皮

炒鳩利記

算la, 碌住進到級都收貨了

慣晒啦

要買埋小白轉世van de beek

i fancy you
i fancy you fancy you

fancy! youuuuuuuuuu

咪盲反

Palacio呢啲同人地葡萄牙Eder真係一個天一個地
大家都係換出來柒柒下 後者就射個歐國盃返來

真
下期仲諗住屌邊個種族
啲阿拉伯回教非洲狗？

柏拉斯奧都on撚9 完全唔知做乜

d isis我一早落足力屌

我想問斜恩定柏拉斯奧條on9射唔入回傳個球？

me唔聽kpop的

達哥間達魂製作𠵱家搞成點？

@上條ching 係時候開波

斜恩

T是世界性的

其實唔識波就唔好衝出嚟柒

me只聽jpop

Luka Jovic's starting price is €80M, Real Madrid have been told. Madrid would be willing to pay €60M at most, at the moment. Barça maintain interest and remain attentive to the player's situation, although he's expressed his desire to stay with Eintracht for another year.

80m就算啦

最好要多個左閘

未死點轉世

今天個MV同造型唔太掂

利申 睇左8次

我之前每個MV都睇過2,30次
利申 認真

沙維小白走 msn散 巴塞無論進攻定防守都冇話特別勁

依家勁期待下季中場 就算唔場場出都希望咪撚又雪 輪換學下嘢都好
前面有雙翼 防守穩咗好多 係差左閘冇後備 希望夏天買番隻頂下小明

盤古人正正常常下季巴塞理應勁到曉飛

巴打唔期待前鋒

聽日就復4啦

支持美隊！

今晚美斯係咪又出黎刷歐洲金靴

馬琴真係好撚勁 爆又得 playmaker又得

Barça have closed the signing of Groningen midfielder Ludovit Reis (18) and will be added to Barça B team next season for a price of 2.5M plus variables. [Catalunya Ràdio]

The Barça sport area met with Coutinho's agents and told them they do not intend to sell the Brazilian this summer. However, if Coutinho himself wants to leave and an offer of 100 million euros arrives, there will be no doubts and he will leave. [@HelenaCondis on gol]

📰 [SPORT] | Philippe Coutinho’s Barcelona future is in the hands of FIFA

🔶 Chelsea would like him to replace Hazard but could be banned from making signings.

There are only five players in the Top 5 European Leagues who are in the top 50 for each of goals, assists, key passes and dribbles this season.

Lionel Messi is in the TOP FOUR for each of the categories. The most complete forward in the world.

Extraterrestrial. GOAT.

希望下體自爆
咁可以提前封皇

今晚做一日華倫fans

？？？？？？？？？？
華倫星期三25：30先踢喎

是但

今晚幾點？

19時間3半

could be banned
已經ban撚左啦，佢點買人

再上訴

難喇，就算成功
油王都想賣盤，佢已經無得靠車仔老闆既身份續簽英國visa ,點會想科水買人

從來冇人拎佢同肥馬比利黎比
我覺得佢喺歐美個地位應該同沙白派路呢D一樣係史詩級中場
如果06佢贏到就可能唔同講法

原來上次丹用右腳開角助攻叻之後，佢喺五大聯生涯嘅左腳入球數、左腳助攻數、右腳入球數同右腳助攻數都是14次。

想同老馬比？
應該得連登先會吹到佢上球王

如果連messi都仲有爭議，咁老馬之後肯定再無球王

Barça have closed the signing of midfielder Ludovit Reis for about 2.5 million euros + variables. He is a defensive midfielder from FC Groningen, 18 years of age and he will join Barça B at first. He is not a Barça profile player. The signing is a bet of José Bakero. [tv3]

Hans Nijland (executive director of FC Groningen): "We are seriously bearing in mind that Reis could go to Barcelona next season."

"The approach is that Reis is meant for Barcelona B. He has been shown a sporting plan. He would be training with the first team in preparation to join them.” [fox sports via md]

I don't say a word
But still, you take my breath and steal the things I know

d穆斯林跑得咁快 因為成日打仗 又恐怖襲擊 要避子彈
我講d野全部有根有據的

達狗家陣晚晚都出賣兄弟 都唔知屌邊樣好

無睇過火影？

steal左部macbook

你同我細個嗰陣
我老母呃鳩我話
啲非洲黑人因為成日赤腳喺啲沙地比啲獅子老虎追
所以跑得特別快有咩分別

係son要屌黑鬼屎忽
所以要跑快啲

從來都無
但兩登不嬲都有

痴線 證明左我同你阿媽都無呃你囉

you have ma lucid dream...

收聲喇中坑

馬斯

This chart shows how many expected goals a player has, given the amount of big chances he has.

So this is the difference between goals scored and expected goals, which means Messi has scored 13 goals more than was expected of him,while someone like Ronaldo has scored 1 goal less

hobo!

估唔So9正數

有無人會暑假去日本睇巴塞

Barça plan on selling André Gomes for no less than €20M. As for Denis, it doesn't look like Arsenal will make use of the purchase option, and his price has taken a hit. The Club plans on buying Cucurella back from Eibar for around €4M and selling him to gain profit. [MD, 🥇]

Ok u win

dso踢中超都會嫌廢

只要佢唔好自視過高 非big 6不可
都應該散到貨既

好撚貴 我寧願淡季去加泰

做一日假巴先

冇jackto

有陣未？

今晚有無美斯? 無我訓先

有

休息一天, 下星期週中先起身支持..

vidal勁定耶耶托利勁

吓 selling him for profit ??? 屌喇星

[推到完場] 阿拉維斯 對 巴塞隆拿

Jackto 2 kai

有無意假大師話比我知 究竟koulibaly有幾高

好似米九咁上下

邊個再話華dee保守 我屌到佢反皮

佢咁樣出 我反而有d驚

下場default?

小明都無?

Alena

驚Umtit？

我驚佢咁樣 下場出美斯咋...

明顯驚醉啦

華維爾會唔會兩場都休美斯
btw一陣下半場落後咪又係靠美斯

今場丹同杯麵連線再現 古又可以尋找自我 alena考牌 點可以唔睇

見到尋找自我就諗起火影

杯面好似頂左閘

我諗緊古可能真係無啦啦爆發 諗通點樣踢巴塞或者係歐聯救世 之後可以留低

打英超隊佢應該都有d用ge 我仲係ff緊佢可以踢中場帶波

今場都有後備出下美斯
不過贏到2:0先出
下場贏埋或黎緊下體甩轆就聯賽冠軍

我覺得華係想下場default拎冠

無睇場波，想問下古發揮如何
無美在場，佢做decision maker?對面防得鬆散佢會唔會多位左？

不過正路就唔會既

西甲安心了
下體一定有場會自爆

Forca Valencia!!!!!!

淨係聯賽好喇，佢地要爭歐聯
仲有國王盃

我都有種咁既感覺

今晚馬體唔失分佢個款似係會想Default拎冠之後作客前先大幅輪換

期間限定(1日) 巴屬華倫西亞臨時球迷

其實以2隊戰術黎講，似和波多

歐霸下話

和都夠了

華西而家西甲排第5,同基達菲爭兩分

輸就最好

我諗佢係指華西依家係歐霸四強

萬一輸左都要攞歐聯資格啩

希望華dee之後可以出cls 同埋球王今場踢得好炆 好似好想入波咁

Girona再輸落去會否降班？
依家6連敗了

下場繼續輪換
應該到拉傑迪同阿度出場
出馬琴同保定啦仆街
古天奴要繼續踢操態……

保定

x2

好差

遠射起腳太慢 比人睇穿曬 佢推多兩步就兩條友埋去封佢 封左佢 3 4次 起唔到腳
成場有一兩下連續過人嘗試係ok 同一腳過頭波
其他都係原地兜圈 橫傳....

冇計，都要比阿蘇休息
反正有咁多失分
除非B隊有前鋒上黎踢

失分空間

比abel ruiz 試下好過用prince

對利唔該出維度
搶撚死佢

下場全副啦dllm 華dee
下場出美斯，幾多分鐘，佢老母就比狗屌幾多分鐘

今場又出messi做咩

可能諗住畀佢刷下數據

用B隊都咪撚用個王子la

我都唔明究竟歐聯緊要啲定聯賽刷數據緊要啲

messi好心為下自己啦
睇佢個死樣都係想出黎刷下數據
尋日幾心急想入波

仲有成7日啊 洗唔洗咁撚驚出半個鐘都屌

都唔係第一次係啲無論痛癢既時間出場之後打重要比賽就冇哂力

今季仲有邊次

你話驚傷就話啫
驚踢完半粒鐘無力

我估華出美斯可能都係想佢keep住比賽狀態姐
30分鐘ok 嘅

出下ok既
雪硬哂又無態唔太好

總之今晚撐蝙蝠贏波，下場大輪換

Gameiro唔好留力

幾戇鳩先會覺得踢30分鐘領先緊嘅波會影響七日後嘅體力

連登d濕鳩識波帝了解美斯體能多過佢自己

戇鳩仔

美斯專登整殘自己，反而你班識波帝識得為佢好
真係戇鳩無極限，屌完華狗default屌埋美斯自己

Cls fifa咩 一出就會神級表演
後備就話要出keep住下先會上陣有表現
美斯就30分鐘係整殘自己

波都咪撚練，吊起對腳食殘廢餐就啱

Eintracht Frankfurt's sporting director, Fredi Bobic: "Realistically, there's a possibility of [Luka] Jovic signing for Madrid. I'd like him to stay, but I'm being realistic. If Madrid come for him, we don't have the option of retaining him." [MARCA]

馬卡報唔洗理啦

嘩屌，踢半個鐘都唔得

Utt踢成點

唔掂，好多無壓力出錯，完全同上季好穩陣嗰個烏sir係兩個人嚟

黑鬼信唔過

其實點解唔試下出無鋒陣，反正又信唔過保定，又無其他後備，最最重要係so9都要抖

我覺得有惡性循環，so9愈無態就愈唔應該出，一來比人感覺佢係鐵定位置，二來你唔知佢係咪因該疲勞而無態

我覺得古仔，丹，malcolm 實力有突應付聯賽，冇2位大佬係到古仔又唔洗就住就住

古/馬琴 猜輸左踢中間咪得囉 反正平時出保定=直接打少件

尋日古好差？利申淨係睇咗精華好似好過美斯喺度嗰時

我以為你講緊今季

古要有人開路set波俾佢出古一招

求其啦 中間放隻強化版dso駁腳. 好過出件保定無球走死位 益件炒散 不如益返件1.6億前鋒搏下出現奇跡好過

保定都係working holiday啫
睇下點啦

睇下獌連班黑鬼仲會搞死幾多個教練
黑鬼中場大腦派牌大師普巴海鮮波

我會感謝他的 因為佢同vidal 保連奴幾似樣

歐洲分組對熱刺最後一場，已經確定左首名messi仲要後半上場

今場出美斯係正常wor邊忽唔重要
平時既上場時間你估對球員唔重要咩

樓上戇撚鳩 踢30分鐘七日後會攰不如立即退役啦
唔落場又話放凍咗 落場又話玩攰咗

琴日UTT打成點

我又冇罵人，唔知點解要俾人人身攻擊

連登不嬲係咁架啦，我鬧你戇鳩但你唔使太介意嘅

然後打邊場重要比賽冇力呢？

你諗下你其實係指控緊自己隊球王罔顧球隊利益走去刷數據，根本嚴重過人身攻擊

今季冇，但上季羅馬之前果場...

30分鐘影響一生

咪就係呢場咁大把囉，但嗰場係踢之前三日出盡奶力hat trick
呢場係七日前踢30分鐘，點可以相提並論

下個po頭

好驚羅馬

支持4141

sor應該講歐聯資格

其實華dee 出美隊 arthur 小明 應該係諗依下場大輪換 今場俾佢地操下態 如果唔係冇必要領先兩粒都換佢地出來

g持叫messi番屋企回體 唔練波唔跟隊
直至打利先出黎 一定大把power爆撚死人

出三十分鐘仲輕鬆過練一日波

其實入唔到波忟係好事，儲返啲神眼同鬥心對利用

屌球霸不如話華狗Lead住2球都唔放Malcom落場玩下

下場

Bench

而家係咪下場贏/今晚下體輸就即刻贏？

如果今晚馬體輸就同分
不過都唔會追到得失球

i mean最多同分

西甲計對賽ga, 對賽我地已贏

原來
不過都贏硬啦

華倫，啪啪啪！
華倫，啪啪啪！

所以華西加油

呢度意見不嬲係美斯後備出來消耗大過正選架啦

最緊要今晚華倫西亞醒定啲贏馬會
周末打利雲特鍾意出我地成班手畜落場都得

你第一年睇西甲？

夠僵馬體全勝然後巴塞連輸幾場比我睇

第一個就出你 戰鬥力咁強

ok
個場我做vvd個位
笑鋒踢正前負責爆閘
中轉英負責做翻譯員

我在場邊打氣

咁我應該做La La 隊

屌我地心靈相通

我要踢美斯個位！

咁我坐大雄個包廂位

執波就有份

成日覺得西甲其他隊打巴特別出力
打下體同賤種就腳軟
尤其咩皇so 西維爾 最

今晚下體9成失分，差在和定輸

球僮唔好講咁多嘢

老西今季咪幫你炒左蝗3粒囉
皇so不嬲主場食住疤但作客幾時嬴過我地先

我 fancy 南妹

今晚仲有曼市打呲
shitty和或輸都令痢黎個母親的決擇

Fancy~ You

我重申一次 我係一個眼神充滿鬥志嘅翻譯員！

The Spanish Super Cup is going to be played in Saudi Arabia for the next six years. [MARCA]

仲咩唔係香港踢

世界遁迴吖嘛

增加泥地環節？

我沙維轉世靈童

？

Former FC Barcelona president Sandro Rosell found not guilty of money laundering - he had been in pre-trial jail for 21 months.

羅狗派又想洗底

仆街 2021實突個龜頭出嚟選

重新上任連EQ都退化埋

蝗狗技能
J歷史
從來唔鍾意c丹 賤種始終係賤種

巴塞25個title美斯好似有份9個

全文個語調睇落冇咁西嘅
不過施丹不嬲都係賤種格嚟㗎喇

佢不嬲個格唔好ga la

我都知，無怪到施丹
但講手就好難唔諗到依個經典

鬼有鬧佢老母咩 話佢家姐咋嘛
仲有施丹呢條友eq極低 成日直紅
仲要係世界盃紅牌王 性格決定

華西個Rodrigo好似上場紅左 無得出

有無清比連帝ban左？

有冇人希望今晚鏝失分

無 再失分 哥狗請快點仆街

下個po頭想屌鳩連囝

ban得好 ban曬出面班弱智仲正
on9當有趣

g chi

呢幾日只敢入巴po
邊個手足做仆街仔即刻完封

ban個d
咩n賓 破撲吧 件件都係垃圾 全部消失曬就啱
之後出黎話咩同中共有咩分別先好笑
d傻鳩反社會人格比主流排斥係到發脾氣
現實對人劇透lo咁唔gur咪

好似有單係戲院比人打到仆街

正路現實肯定比人屌啦
所以班鍵盤戰士先要網上咋嘛 現實撚夠膽
點知網絡都比人ban柒咪發脾氣
睇到都好笑

但自己嚟講真係覺得劇透無咩所謂

我自己完全對呢類英雄片0興趣
可能係對呢種觀感、速食電影已經好厭倦
呢十年八載太多

小心俾marvel狗追住咬你懶有品味
不過講到咁嚴重 日日都叫人唔好劇透
唔講以為hero會輸

Arthur Alena Puig De Jong
以後總有一個會走

估唔到漫改電影都有得劇透

1.puig 2.alena

拉影維都過30
呢幾個打得起既未來幾年絕對主力啦
自己想走係另一回事

肯定會買bigname架啦

講得啱唔通超人集集我同你講最尾一定係十字死光秒又話我劇透咩

想劇透咪劇透 唔想劇透咪唔入囉
唔明有咩好ban

真 睇戲都要驚驚青青

最好人地笑開波台
班傻閪以為自己大撚哂
見到tony 雷神 就以為marvel

fuck marvel

Alena上場唔錯喎

下季主場真係格仔?

通常d臭雞應該有樣睇，大家講講有咩特徵？

#44

台狗

啲黑鬼信唔過!!!!!

但嗰D擺明係假膠黎wor, 成堆無意義既post又唔好笑

醉狗<<<<<<<<台狗

whatever la

laugh die😂

睇馬體會先

華撚隊垃圾靠唔住
攞冠軍都係要靠自己

華西
1-1

點會直接奪

系

華西

我寧願主場贏冠

屌你老尾b華勁能到

今季勁fit

右翼又得，攻中又得，中場又得
哥狗教人打幾個位確有一手

ddg仲好唔好意思叫50萬鎊周薪

真正全能到仆街

不如問lingard係咪真曼
空龍唔入加半單刀推失平衡

就係真獌先射失

睇佢踢波踢法 有少少諗起小白

華倫閪亞

下場vvdefault，主場贏波奪冠，之後用士氣波打利記
不了，下場大輪換，最多遲啲奪冠，唞足精神打利記

似1 default就大機會
同埋美隊本身都想快啲完聯賽

執左佢啦

正路都係快d完左佢好過拖ge.....
仲要係主場

首回合主場仲要星期四先打, 聯賽星期六, 有4日抖, 同埋利都要搏聯賽, Default 體力影響無咁大, 贏埋拎聯賽仲可以提高士氣+無後顧之憂, 不過次回合作客前就一定要大輪換了

次回合前嗰場係作客，無商業包伏，一定有得抖

#RUMOR AC Milan are interested in Malcom and have spoken with his representatives to find out about his situation. Milan want to negotiate Barça's asking price down, which is set at €50M [calciomercato]

乞衣米蘭

Alena個ig

啲留言點解

空門射空氣

咁樣先係真獌
贏左點對得住列祖列宗

利首回合前有五日抖，同埋佢地打篤定降班嘅哈多士
我地就得四日，但連續兩場主場，同埋打啱啱出返降班區嘅利雲特

I like you lovely mío

就快26啦 拖舟仲J 33
屌你老味

嗰場切柒達用咩人都得
又係我地手畜落場時間

你一定無留意利個賽程
佢地今個星期淨係打星期五
打隊榜尾，舒服到

我係想問啲 ti ti ri ti 係點解?

佢地點都要default ga la
btw我地對手都算輕鬆既

其實so9都踢得幾多下

Spanish song

要需要輪休就係牙蘇

希望打利前比佢抖下 或者下半場換都得

巴塞有尊大神比C.朗拿度還牛！意甲德甲西甲他要8連冠

儘管賽季還沒有結束，但是巴塞收穫西甲冠軍幾乎可以說是已經決定的事情了，而維達爾也將創造一個歷史，這將會是他連續第8個賽季拿到聯賽冠軍。

在2012-2015年，維達爾隨祖記連續4次拿到意甲聯賽冠軍，隨後三個賽季，他又幫助拜仁連續3年拿到德甲聯賽冠軍，今季他也即將收穫第一座西甲冠軍，這將讓他收穫意甲、德甲、西甲的8連冠。

在每次球隊奪得聯賽冠軍的征途中，維達爾都發揮了十分重要的作用。今季也一樣，儘管今季初獲得的出場機會並不多，但是他還是逐漸贏得了華維迪的信任，對陣皇馬和皇家畢迪斯的比賽，他都有入球入賬。

前不久，C.朗拿度幫助祖記拿到意甲冠軍，這讓他包攬了英超西甲意甲三大聯賽的冠軍獎盃，葡萄牙人總共拿到了6座五大聯賽冠軍獎盃，已經非常了不起的成績了。不過維達爾比C.朗拿度還要厲害，他不僅即將拿到個人第8座五大聯賽冠軍獎盃，而且還是連續8次奪冠。

不過，維達爾的榮譽簿里卻獨缺一座歐冠盃冠軍，之前不管是在祖記還是在拜仁他都與這個榮譽擦肩而過。不過，今季巴塞極有希望收穫三冠王，維達爾也有望圓自己的歐冠盃夢想。

（轉載自新浪香港）

仲有兩連美洲盃, 要上神枱了

堅硬型球王

最好美影主so都有得抖

出保定失分保證

調B隊可能仲好

美洲盃之鬼

出華美倫正選賀一賀佢

其實唔default唔一定攞唔到3分
希望輪換下so9美斯主席同影
so9美斯可以出半場

同埋真係咁急攞西甲咩
個西甲都已經係嘴邊
專心歐聯啦

西甲100%贏的根本幾時攞都得

以下邊個最想美斯爭拎過好多次嘅金靴？
1. Wa Dee
2. Dai Hung
3. Messi本人
4. 當地球迷
5. 連登jai

應該唔係目標金靴咁低層次啦

我覺得利會將個重心放係r聯
鏝都唔識失分 同埋自己d對手都算易打

以波台standard計，應該要大滿貫先得

西甲+西盃+歐聯+歐洲金靴+歐聯神射+美洲盃+美洲盃金球+美洲盃神射+西超+歐超+世冠

傻啦 利想要英超想要到傻閪啦 佢點都要拎曬可以拎到嘅分先

d 獌狗柒到

有得唔獨咩 唔能通靠笑鋒咩定盤古人

佢黎緊對哈多士（班已降） 之後肥賓紐卡素
4強完左之後先狼隊
老實講我就覺得利唔會失分 同埋季尾風流波
係呢一輪鏝都無失分 基本上都完左
所以我先話琴日想鏝失分

1001

不過利都完全無理由會留力, 最多可能唔搏入球贏到一至兩球就算, 呢個階段無可能放軟一兩場聯賽la, 萬一隔離鏝柒一場佢地又放軟失分就真係柒到無朋友

同埋佢地心理包伏都大

可以半輪換既, 連續兩場主場唔使週圍走, Levante 都半風流波la, 半輪換贏到既話開心又有士氣, 就算失分咪當踩下草熱下身, 都唔會用好多力既

史上最分亞軍
諗起到慘

吧

輸咪輸囉

不過上季好似係大輪換喎?

Ok!!!!

才